最接受唔到另一半做咩?

而家，只有一個答案係正確
奶共!

唔做肉便器

同自己立場唔同真係頂唔順

第時生出黎都變奶共

原來佢鍾意緊第二個人

暪住我去搵EX

做警甴

藍

藍屍

離開我

跟住再搵隻奶共狗一齊

All shit

出軌
奶共

成日唔覆機

唔係到